三上悠亞事件得著 得罪講句港豬冇得救

唔係話幫邊個

發現大家中完伏都係屌樓主俾伏人踩
反而好似冇人諗過根本性既問題
點解我睇條片咁小事都會搞到死機

同游梁議席事件一鳩樣
個個淨係鬧佢地低能
冇人諗釋法後既後果 後續

預左講政治會俾人鬧 要鬧隨便
只不過今次事件令我聯想到游梁事件
忍唔住屌屌你地啲港豬

醒啦 好冇吖

只能說以我有限既知識無辦法修改ios既漏洞，但係可以屌柒條仆街

兩樣野有乜可以類比嘅地方

大家都淨係屌表面個浸
而唔係去諗真正會影響到自己個樣野

樓豬好型呀

唔明，即係你希望大家要啲咩實際行動

樓豬看透世事

屌你老母，亂鳩咁比

三上條鳩頭罷明係用有問題嘅野去引人中伏
我理撚得佢係因為iphone bug 定電腦病毒，伊家問題嘅原因係條鳩頭用呢樣工具去令人部電話出問題。

諗深個層你都唔撚用腦諗野

而唔係因為iphone 定 android

算啦 我唔想再講啦

完全兩件事，依家係本身有人制毒出黎，而個件三上悠亞貪得意周圍幫人放毒吖~

係唔係ios10.2 會無影響？
我部機一d事都無，
相片又無唔見到

10．2已經修復左

好在升級升得快

你啲logic就真係冇得救

偷名狗

爭d點錯你相

兩件事有乜柒關係

懷疑樓主邏輯智商有問題，有無人幫幫佢？

弱撚智 屌你都廢9事

收皮啦樓主，係到夾硬搵個高地比自己企
根本兩回事黎，iphone死機可以有咩實際行動可以做？家下連登仔個個係電腦專家可以即刻fix bug?
雖然連登多政治撚，但係唔代表你可以咁樣上位 on99咁返去食奶啦

唔好嬲啦樓豬
我係港豬，我知錯喇

屌我真係唔知你做乜7
9唔搭8兩件事都有得比

完全睇唔到兩件事有咩野可比之處

樓主應該諗下點解打幾隻字都比人屌

充其量係一個bug
咩播毒制毒你係咪智撚障

得罪講句樓豬冇得救

樓豬八奇思考領域

on9

樓豬都係番去溫書把啦

On9樓主淨係識睇面個浸
應該睇嘅問題係人性嘅陰暗面同人類應否存在
仲係到講某某地方政治
真係好膚淺

看破紅塵

無追過post,係唔係講緊呢個?

都過左幾星期,apple仲未fix ?

琴日先出更新

好高地思想好跳脫

邏輯錯曬
返中學上下中文堂先啦

究竟幾高智商先明咁既邏輯

其實樓主講野有幾難明

你當689 係三上，ios 就係中共創造既特衰政府

點解689 可以貪得咁厲害就係因為呢個制度（ios）充滿住bug囉

智者

戇撚鳩，北韓他日發射核彈炸撚爆美國係咪唔好怪北韓，諗下根本性問題點解美國抵比人炸？

其實有bug真係死罪咩 又唔係得iphone先有bug

唔通唔俾用電話咩

產品有bug 客覺得唔好會唔用
咁佢有修復 又唔係死都唔改

商品呢d野你情我願喎

唔通你用既每一樣野都完美？咁你介紹下啦

樓主呢隻港豬真係冇得救，可以拎去人道毀滅

樓豬係賢者
樓上做咩屌佢

偷換概念
宣誓係因為佢地宣誓先至引致釋法
條毒 link 本身就有毒，係條撚樣明知有毒再放出黎
用下你個腦啦撚頭

Kfc成日出d好難食既雞 係咪要執哂佢

樓主你弱智唔好賴埋落班香港人好喎

成日有班人以為自己好醒
周圍話人港豬，其實自己先係最豬果個
唔係喺度講政治會比人屌
係你講嘅嘢真係唔啱

正到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

呢個post嘅得著 得罪講句樓豬冇得救

無限上綱

乜撚野邏輯

絕對支持有志者留意時政
不過你都係讀多啲書，諗多啲野先衝出黎講人啦巴打

話你on9驚你嬲

果啲等專家（你）諗

偷換概念
同梁振英用講支那等於支持南京屠殺一樣

乜撚野邏輯黎
如果全香港嘅人都好似你咁諗野嘅話就真係玩撚完
結論：樓主一係小學未畢業，一係個腦裝屎

香港港豬最大問題係基本邏輯都唔識
用阿媽係女人 女人係阿媽來討論
樓主係唔係女人就係阿媽

所謂港豬係好多，冇撚得救
但都有唔少好似樓主呢啲分到是非，分唔到簡單邏輯嘅柒頭日日係度妖言惑眾屌三屌四
都唔知好嬲定好笑

Hi

樓主響現實世界一定係與眾不同,意思比其他人永遠諗多一大步,照你咁講所有入侵電腦的罪行都應該係無罪

認同樓主，睇片都有bug其實應該blame Apple
我對於壓倒性負皮感到驚訝
正皮

伊你老母

樓主講咁多咁根本性問題即係咩？我當個問題係蘋果係有bug又點？
首先我唔識整bug,其次係每個程式都會有錯漏，最多咪報上蘋果同佢講。
反而係三上悠亞明知有事都post上網整估人先值得比人屌

樓主冇得救 快d 睇下精神科

唔係話你唔啱

只係你成個post論述太on9

屌你都費事 同d廢老港豬一樣以為自己看透世事 用下腦諗野啦

根據樓主邏輯，我地唔應該屌689，佢咁做都係因為土共 土共先係根本源頭
所以唔好再屌689

係咪三上d朋友啊 全部一鳩樣 個腦都唔知係咪屎做 屌你都廢撚事

唔講樓主個論述係點
香港人的確有大部分係只睇表面
梁遊我聽得最多人講：「咁就沒左份十幾萬個月既工啦」但除左錢以外

。。。

樓豬

樓豬嘅邏輯真係無撚得頂
即係條女比人姦 係條女嘅錯
係佢生得太靚太摟屌
同落後男權國家嘅思維一樣

禁錯出左

老老豆豆 睇片hang機單野成個月前出現..

算啦 我唔想再講啦 由佢沉啦

見到班柒頭喺度毒毒毒就好笑

樓主啲logic十足十廢老話一日都係佔中一樣

成日D人話香港無得救我都唔信，睇完你呢段文，我終於明，香港多幾個你咁智商嘅青年，真係會無得救！

9唔撚搭8 係要講d 反主流嘅睇法 好似自己好撚高尚好撚脫俗咁 收皮啦
唔係佢條片trigger到個bug 根本你呢世都唔會發生呢個問題 個所謂嘅「根本」咪就係有人專登利用呢個bug嚟害人囉 咁都有得類比
捐返落你老母個閪到啦 好撚柒呀你

有機會影響手機零件 咁唔係毒係咩 木馬嗰d又唔撚係毒喇喎？

樓主眾人皆醉我獨醒好型

on9樓主

有人落毒，你要怪自己身體差？

仲有呀傻閪 鬧你唔係因為你講政治 呢到熱衷於社政參與嘅大有人在 咪撚講到得你關心社會咁啦
鬧你係因為你冇邏輯 亂咁類比 仲要覺得自己好高尚呀 傻閪

On9少陣啦

你係咪戇鳩
噴青噴上腦

所以有人犯法應該拉父母，
因為佢地無生出黎就無事。

唔好再話樓主啦
佢正確咁演繹左而家部分人懶熱衷政治參與但又冇邏輯on99咁
反映左現實

有人專登落毒害你
應該諗下點解人會中毒
而唔係屌落毒條友
樓主好波

由 唔想再講由佢沉 已經睇到樓豬企得有幾高

雖然我支持樓主後面果段
但咁撚九唔搭八既比喻都諗到出黎你都算勁

唔可能話你錯晒

如果係an機有bug 一定大班人屌到上天
真係唔明買部機都要護主 香港人奴性真係好重

三上悠亞就真係白痴仔唔洗講 買邊度機就要幫佢地踩對手果班都唔好得去邊

樓主衰在無解釋iOS應有嘅基本責任
而成班人唔知以為段片係高技術病毒主動搞爛個系統

打個比喻而家係有個人食魚唔吐骨哽死左
食魚吐骨都唔識已經叫弱智

從中bug中領悟社會嘅荒謬
好難得樓主有理性嘅思考方式
港豬真喺要好好反省

唔可以話你錯晒 三上悠亞件事本身就iOS 有bug
佢send出黎 唔知佢係咪貪得意
而梁游事件根本唔係我地話事
佢地要為自己嘅行為負責 我唔信佢地冇諗過後果
宣誓咁嘅場合 應唔應該咁做
法院都未判決 689就提中央釋法
釋法後果好嚴重啊 但改變唔到
梁游係低能 比位人入導致釋法
689都唔好得去邊 行政干擾立法

獨醒撚真係好憨鳩

嗰條link咁柒，中嘅人根本要檢討下
估唔到咁正常嘅post呢度都咁多負評，
睇嚟都走唔甩以往啲避難所嘅下場

啲柒頭都唔諗下自己點解會咁on9檢討下

樓主16歲就看破紅塵,是否悲哀

喺唔喺之前咁入得5秒仲要唔知做咩果條？ 我仲未有事

新拉登仔質素 係咪中學雞岩岩學人講政治諗壞腦

on99

On9

樓主好型

屌 on9 post
乜柒都屌左港豬先
濫用左先
然後自己就好有智慧

你呢類人最撚低能
扮撚晒看透世事咁

條link咁嘅款都入的確低能，呢樣好難否認喎

中二病發作？

最大問題係果種鳩既語氣

崩口人忌崩口碗

Topic 冇錯
內容on9

我只會將話人港豬既人先歸類做港豬.
佢地應該真係豬咁蠢先講得出呢兩隻字.

你思維好跳脫啊

你好撚醒吖，一開始就知道係Bug
你知晤知一個Bug可以強制令部機打柴係一件幾嚴重既事？

咁嚴重點解呢到無乜人屌最大責任者Apple

屌你毒同bug都可以嘈一餐

最緊要係條片，個漏洞已經report左好耐
蘋果去到前日先解決

IPhone 7 打電話令home, power 制失靈成三個月都未fix
大家只係會屌user, 幫apple 搵excuse

美國就係集體訴訟

Idog

有人放陷阱有人踩中左係笑個中陷阱既人
我都覺得走唔甩以往啲避難所既下場
清高撚真係冇閪得輸

其實呢，電腦病毒，木馬，bug, 係有分別嘅

樓主屌得好

關撚事

Apple係有責任，但你揾到Bug你可以上報，有必要咁樣放出黎影響人？
情況就好似一個門鎖睇落好堅固，但有缺陷
而發現缺陷既人唔上報不特止，仲順手爆埋你格，咁你認門鎖公司責任大d吖定個賊責任大d?

我真係好希望香港都會發生集體訴訟
個個品牌黎到香港都變垃圾，當用家係狗咁撚
最慘係望住香港人又真係甘心做狗，得自己一個又無力反抗
我覺得做香港人真係好無尊嚴，已經一心移民
香港人唔會團結，又唔會保護自己嘅民族，快啲滅左亡去

幾日無上 可唔可以講下咩事

睇片睇到freeze埋，覺唔覺得好似返左去Windows 95個時代咁
用你個比喻的話，個門鎖公司搵膠紙痴下對門話鎖左，你屌唔屌佢？
我都唔知點解一個發展左幾十年既系統可以比最上層既應用影響到最下層既管理，真係好白痴

咁頂多咪未中過伏
唔熟電話嘅嘢
關'港豬'咩事

近呢一兩年愈多愈多人
有事冇事都拎住'港豬'去評論政治時事
繼而到任何社會事
樓主而加拎嚟評論埋網絡嘅事

據我所知
港豬係形容唔關心政治嘅人
完全無關係

乜都拉落政治
笑

唔知有依個bug
但係正路都諗下先click 啦
見link 就click, 細路仔咩
同埋個bug 幾嚴重又點，關咩事 唔好on9啦

潛就潛啦你條柒頭
又要懶醒又要有帶撚晒頭盔咩撚野「預左比人屌」
依家仲要咩撚野唔想講，正宗跌落地拿返楂沙 好撚肉酸呀

你平時睇片會唔會查清楚先入呀？明唔明咩叫有心人裝冇心人呀？同埋個bug有幾嚴重我唔知，我只知道我部機中左之後熱到就爆咁，如果咁都叫小問題我冇野好講

條link咁有問題，仲要.mp4尾
見到已經唔想入
嗰個post個樓主起題又膠
如果係鹹嘢引人入去都算，但又唔撚係

壞咗啦，dum咗佢啦

其實柒咗係可以選擇潛，出少句聲
認自己㩒咗入去on9咗就得
又冇話唔俾你屌放link條友
但就唔好喺度兜自己完全冇問題

唔怪得呢度啲人同講獨派真係臭味相投
柒撚咗都仲要出嚟獻世，搵一百個理由自己完全冇問題

最好笑係喺到笑人港豬
明明呢到九成係高登移民
多數熱衷政治

睇呢度啲post就唔多覺

哦-照你講法，即係你到時出街比搶野比人打都唔好出聲，因為只怪你生得太靚仔同袋太多錢出街先比人搶，你可以屌個賊，但唔代表閣下太靚仔同太有錢完全冇問題？

樓豬同d話乜都關佔中事既差唔多

類比錯

咁我地屌9佢，你係到嘈咩？覺得自己冇中招好叻叻豬要衝出黎威威

我係講緊上面係要駁自己冇問題嘅人
話乜嘢見link就㩒好正常

你咁回應只係顯示出呢度有幾低質

你根本冇諗根本性既問題

咁確實自己都應該要提高安全意識既，但我唔見得你有幾高質，重點明明放link者行為唔啱，你就一定要屌受害者

中啲太蠢嘅陷阱，想你地檢討下咋
唔講就有得你地班人死，繼續圍爐一世做受害者